又話德國呢個國家好左膠大愛既，個黃種妹去比人歧視到hihi

有乜咁好影

多謝武漢肺炎

班人仆街開

仲有個from turkey

本身都係移民

港豬：

去到英國會唔會咁><

依個其一亦都係最主要，所有被代表既Asian自然成為箭靶

其二就係西人好撚鍾意挑機咁啱又撞到你好挑啲就

利申: 人在外地親身感受

push

歐洲係咪好多歧視, 之前係連登見過有幾個類似post , 啲意見好一半半咁, 有哦就話一D歧視都冇, 冇我就話好嚴重...

本身德國人好唔鍾意比人影 一見到鏡頭就起晒鋼 好似話由以前nazi收皮開始 驚比人清算定唔知咩

大城市好啲，耐唔中夜晚會有啲 white trash 鳩叫，唔理佢地急步走就 ok

德國人唔會表面上歧視你，但心底上一樣唔鐘意土耳其/阿拉伯人，唔好以為人地真係咁大愛，扮出來架咋

德國佬好憎人影相嫁

私隱問題 你去過德國就知

好大戒心 d鋪頭好多都講明唔影得

唔知點解

即係收咁多難民都係扮？

非我族類 其心必異。根本係定理。只係人受社教化之後，先迫自己大愛。

無乜關係

其實係得個總理左膠

你以為佢地國內好想收

無辦法

特別一場武肺
搞到一堆人失業

聖誕，復活節，萬聖節
香港班垃圾就咩都變扑野節

人地西方 特別基督宗教果班真係會大搞
一班人團聚，慶祝會之類

今年全部都收哂皮

二戰後做足加害人角色道歉咁多年，又要收咁多蛔番黎，陰功

咁個肥婆又做足十幾年

原來外國咁

香港樓又升得

佢地好缺乏基層勞動力，佢地收完就派去畀不同地方的training centre受訓

講句I am not Chinese都唔識
係抵被人bully

條女幾靚 好想同佢做愛

默克爾本人一開始唔想收
所以係記者會曾經被記者指住來屌

人蛇個仔係沙灘死張相 出現後
德國國內壓力太大
佢先被迫全面接收
接受中東，非洲難民係輿論上
某程度開始多人反對
(雖然整體上應該仲係比較多人支持)
所以最近選情都唔係話特別理想

同埋政客係sell package

就算你係咩個議題目反對
但你大多數議題都支持 就會投

默克爾上任十幾年
德國經濟係發展得唔錯

人地笑你asian眼細 又關chinese事
除左ching chong鬧你可以駁之外
你其餘個啲 人地笑你眼細 你答佢我唔係中國人???

應該係之前？啲人冇戴口罩

點睇大把韓星入圍全球最漂亮人士
全世界歧視支那人
係都要拉埋亞洲人落水

本身歧視就唔係理性
人哋要咁諗根本冇得講

你有冇比人歧視過??

去到歐美 人地唔會理你咩國籍先歧視你囉 你show本韓國passport 佢就走開同你say sorry咩唔通

人地笑你韓團成班男人似女人 一拳一件炸 韓星...

整容狗

個女仔講咗佢黎自南韓囉

咪又係比人撚

樓本唔會理你咩人，佢地都會撚你先

I know your feeling
離開地球啦
自卑的人去到邊度都會被人歧視
留係香港會被人歧視
返大陸都會被人歧視
要諗下自己係咪應該生存落去

因為條女未整容唔係韓星樣囉
大部分韓國人未整都係條片條女咁嘅樣

表面大愛 內裡當你係狗
美國民主黨行緊呢種政策
德國同民主黨有deals

之前成班人拍手歡迎難民入黎

你都戇鳩
我181 眼大過一半鬼佬
人地要歧視你唔需要理由
我係叫你認清事實 唔係叫你自卑 同埋講埋啲鳩野韓國人入選全球最漂亮人士

想扮外國人 抵死 一直都睇唔起鬼佬鬼婆賤種

無武肺都有唔少，見你黃種就直接開口屌
利申：十幾年前回流

你未出過去唔怪你

最慘黎緊失業會愈黎愈勁
到時對中國人甚至亞洲人既情緒會更大獲

英國、法國都一樣
其實香港又係咁

呢度班連登仔唔當自己係黃種人的

慘

係人都知韓國整容，係人都知呢類投票做馬無公信力

冇啦啦影人係幾唔禮貌既

商店更加驚你抄設計

但好多亞洲人都眼大，仲要好靚好有魅力，而笑人嗰個隻眼好細

因為左媒剩係報大愛左膠既一面
營造左德國多大愛左膠
利申9up

亞洲人除咗為西方提供錢同性，政治上文化上係西方無地位

你睇youtuber既留言幾咁大愛包容

現實同網上係兩回事

你返黎現實世界先岩
成日幻想無歧視，美國本土黑人都被人歧視啦，何況係黃種人，你要諗下洗唔洗入青山

排華就好睇啦
支那狗去到外國都係圍爐

我反而覺得亞洲人幾幸運 有更大機會學習東方智慧同時接觸到西方嘅科技同制度

well deserved 多謝大陸

仲有力架會無啦啦行過都打尻你

我覺得佢拎住部相機所以人搞多

其實去到外國啲人都係當你 Chinese

不解釋

最諷刺係 niger 歧視仲勁過鬼佬

你同個平均30cm既國家既人講你個國家平均18cm好長，然後俾個16cm笑你得10cm

I know that feel
試過行行下街無啦啦俾人挑機
真係唔需要理由

去英國仲多歧視

歧視既人可悲
被歧視既人幫返歧視既人搵藉口仲可悲

德國收個額好少
質人地收渣

抵撚死啦
低質人種比高等人種歧視有咩出奇
由其是德意志呢啲咁高質既第三帝國

不嬲左膠大愛只限arab nigger
係唔包asian

乜野呀 關自卑咩事 姐係好有自信 個鬼佬就唔會打尻你？

其實我去到都俾人以為係japanese 多
某程度上幾睇樣同氣質

例如你睇南亞會覺得唔乾淨
但係都有南亞好decent而overcome左你既偏見

呢十年歐洲歧視已經好左好撚多，一黎大愛教育二黎多左唔同人種

講偏見歧視我諗大陸同香港仲din

連登公屋仔作出評論前需要見識吓世面

點會無
無乜文化嗰啲咪當面講

你講嘅係機會，認同
但係西方真係唔當亞洲人群體係一回事，係事實
雖然有改善都係事實，發揮空間有幾多，要審慎考慮
睇下西媒，特別係非英文媒體，寫同睇嘅人都係對亞洲停留係我去過泰國，好好玩。仲要啲編輯夠膽死將亞洲啲文化溝到亂晒都試過

真係咁
西方人實唔會扑野
香港人實唔會團聚🥺

估唔全球化咗咁耐仲有人有咁大誤解

想知東方有咩智慧

問心啦
你係深水埗/尖沙咀見到阿差都行開兩步啦

差在冇出聲挑人機姐

第一個歐洲國家收難民 自然係收到最多有錢"難民"嘅國家

其實呢啲通街拎住枝自拍棍自拍嘅行為，不嬲都有啲戇尻尻㗎啦…

最多咁樣做嘅人，首推支那人，跟住泡菜、日本、南亞、東歐…鬼佬、鬼婆就算自拍，比較少會用碌棍，費事阻到人啩…

你喺西方國家，大模廝樣咁喺街揸住碌嘢嚟自拍，加上外國人面孔，實有人過嚟聊你啦…至於善意定惡意，就睇你好唔好彩啦…

但連登仔又叫人移民走唔走都死

連登仔唔係只得一種聲音既⋯

其實好多人都已經講左
歐美國家非常歧視亞洲人
特別係經過武漢肺炎先禮後

只係班移民打手會話冇噤嘅事

例如佛學當中嘅哲學思想 我睇過西方哲學家既theory，我個人覺得佛陀喺2500年前對善惡 人性嘅理解同詮釋更加透徹同in-depth

聽過幾個喺德國嘅香港人話冇歧視
真係得啖笑
冇人歧佢地，或者自己get唔到人地歧，就當冇

你肯定大圍唔係叫人走?

多謝支那

連登仔夠nigger前nigger後啦
仲有叫人南亞狗

歐美失業率超過10%

班移民打手話歐美不單話冇歧視，
仲週街都係工作，
非常易搵工！

講大話講到離晒譜

佢唔識貼bno係心口?

肥婆一開始唔想收
係個細佬人蛇係沙灘上面死左張相一出先焗住壓力收佢

二黎全世界真係打正旗號反政治正確又完全唔驚媒體砌佢既政治人物得侵侵一個

我認為最底下嗰兩種行為就屬於種族歧視。

收皮啦 aa 支那狗
咁撚愛支就咪續bno
[Forum現象］連登地產版將聚集全forum 最有實力的巴絲

加上古印度嘅mindfulness 同spirituality。東方喺幾千年前已經有開始practice 呢啲

FEEL到左膠再咁玩落去將會有千千萬萬個侵侵,世事就係咁。好多野係對立面到誕生,當你極左到一個程度呢個世界就會自然產生出極右中和返vice versa

師兄心水清。

其實好睇你係咩區
中產區果d就少d，就算有都唔會真係兜口兜面比你知
如果係多窮黑人既大城市例如大巴黎，d白人係會傾向同亞洲人一齊歧視黑人
住窮區/近酒吧街就多歧視d

利申 可能有bias因為班白人成日形住我係日本人仲問我香港係日本邊度樓下個日本人就成日覺得我係韓國人可能係比佢見到我成日買辛辣麵

我係香港人
買香港樓，同叫大家買香港樓
有乜問題？

移民打手話歐美冇歧視，
失業率超過10%都四圍有工作先至係講大話

同日本一樣
周街影人 係唔禮貌既行為

所以自己香港自己救

偏見同歧視其實好大分別
其實香港最多只係對其他種族有啲偏見
但從來無見過有人主動挑機南亞人菲律賓人黑人
就算圍埋阻街香港人都係無視
連身體語言assault都無點叫歧視嚴重
同埋係香港只要識本土語言基本上都當自己人

左膠思維
黑人：blm
亞洲人：wfc

Asian lives doesn’t matter

係你啫

唔識講I am hongkonger
最受外國人歡迎嘅人種

之前細個第一次出國去德國旅行
諗住影吓德國M記有咩食
點知連呢個都唔影得

因為全部都打唔過
你敢搞佢哋成班同鄉一齊圍你
根本唔係唔歧視，係冇歧視人既勇氣

唔同
香港人係驚呀差
鬼佬係擺到明恰鳩你亞洲人柒下柒下咁款

連監蠆（真刑事案同反送中無關）
都同人分享移民生活

國家收難民關國民咩事?
香港夠接滯好多新移民等1,2年即係共屋添

即刻有公屋

ching應該未出過國
同埋條女都講左自己唔係chinese
鬼頭歧緊視你黃種人 查下黃禍

我覺得亞洲人怕事玩排擠多過郁手郁腳je

鬼佬文化比較直接表達自己，有咩唔妥就上前挑機，佢地自己人相處都係咁

有時唔係無肢體動作就話大愛既，我自己睇歐美有色族群融入社區程度明顯比中港高，不過兩邊都係屎一邊單單打打玩陰濕一邊出口屌玩挑機，我就唔覺外地人去邊邊會特別舒服

因為佢唔係hongkonger

你唔係白人 去邊到都比人恰架啦
黃同黑皮膚都係狗黎

但第一個被女人一拳打個度係英國黎

點解你諗野咁狹隘
你呢世人有冇離開過你個屋邨？

我都貼埋cap 圖，
連監蠆都同大家分享歐美移民生活

班移民打手好多根本從來冇出國
梗係話‘I am not Chinese’ 就唔會被歧視

歐美失業率升破10%
班打手一樣話好易搵工

講大話講到離晒譜！

影嘅自由都無咩

你估係香港咩

個南韓妹幾靚, IG都有FANPAGE, 即其實而家連asian pussy係歐美都冇市場, 因為一場武肺

係歐洲 Eastern Asian (日韓支) 地位係最低
比southern asian / SEA (印賓泰)更低

係撚

講左都係比人話係chinese
d鬼佬唔係個個咁knowledgeable

個樣唔似香港人？
外國人識認香港人 會好友善

其實第一幕就係英國

英國可能會好d

其他歐洲國家就算啦

有啲日本人韓國人都當支那人架啦

乜都唔理就影影影 抵死啦

影影影你老母咩成個on9咁

不嬲最撚閪就係個班唔黑唔白既 雜種
歐洲最多呢班"難民"

法國好多呢d 周街呃食 搶野 偷野
你唔比錢佢 佢最後會屌撚柒你

講完鬼佬仲加當你on9

呢條片第一幕就係英國

希望你有機會去到外國d人見到你都會行開兩步 dirty fucking small eyed egg fried rice gook

正確

首先歧視點都唔岩
但另一個問題係佢拎住枝柒頭自拍神棍周圍撩
西方國家到而家都無亞洲國家咁接受自拍神棍
本身如果係西人拎住都柒到仆街會比人笑鳩

因為左膠係用黎奶共既藉口

有d鬼佬無撚腦
無計
可以點
一係操自己大隻，唔易被人蝦

其他國家仲撚衰

例如澳洲

唔鍾意都無理由打人掛

感覺就好似d電視台去蘭桂芳報新聞，後面d醉酒鬼佬喺後面攪攪震咁

見你女人唔打鳩你算俾面架啦

同意

我的睇法好簡單：
唔鍾意香港，咪移民走囉，冇問題
鍾意香港，咪留囉
新移民想嚟香港發展，亦歡迎
冇人用枝槍指住大家去定留

我睇唔過眼嘅係班移民打手用
大量分身散播不實資訊
歐美嚴重歧視亞裔人 ——班打手話完全冇噤嘅事
歐美失業率破10%——班打手話好易搵工，四圍都請人

英國佬多數都知道香港係佢哋之前殖民地，識得分辨香港同埋中國嘅機會都多啲

其他國家就理鳩你

唔關肺炎事
段片無人帶口罩
段片係2019 年

鬼佬：small eyes
你：I am not chinese
鬼佬：

諗起都想笑

度度都有歧視，根本唔可以否認
爭在係咪做出面之嘛，尤其班white trash
所以成日覺得遇唔到純粹係好彩
利申：去歐洲旅行嗰陣不嬲預咗歧視黃種人係佢哋文化之一，所以唔係影響到自身安全都費事理咁多

你試下囉

可以以個人經驗同你講無撚用

佢地唔係only歧視 chinese

你一日黃皮膚 一日都歧視你

同埋大部分歧視動作 你根本無機會同佢講你係咪chinese

傻仔 唔好一日到黑係連登FF啦

英國都咁

起碼佢地知普通話同廣東話有分別
其他國家就算亞洲都以為一樣語言

其實喺度都講過幾次，應該似係關住同做野既區/地方事，有啲人乜事都冇(成日覺得可能佢地特登唔講掛)，我果區就奶曬野

諗住過黎英國住3個月睇下咩環境，而家困鳩住左喺度結果3個月未到啲剩係言語上同差別待遇唔講啦，但喺度打既交係依幾年加埋既總和咁滯，可能我個人比較壯同爆，拉都俾人拉過2次最撚正試過有條友認得我同我講佢見過我打過兩次交話因為我依區變差，然後我同佢講我係俾人歧視俾人挑先果個喎，佢大大聲屌返我I dont fking care. Just want u leave.

不過歧視撚都有分溝通到同溝通唔到，溝通到果啲試過同佢講返我唔係chinese會對你客氣返啲同道返歉; 溝通唔到果啲講兩句就知，自己衡量直唔直接跳去final step，講黎冇意思點都你先好過佢先，有啲熊人咁既size梗係即走啦，同埋我撞到既西人冇你想像中咁勁不過就好撚鍾意挑機，同香港唔同既係，你走啲撚樣會追架，暫時撞到既啲仆街全部都係白人黑人同印度人普遍比較nice啲，黎到要有心理準備衰起上黎有機會撞到依啲野囉

其實我好撚憎有啲撚樣剩係講好既野，衰既就收收埋埋，人地奶野就冇件事無視佢一係就屈鳩佢係鬼係放風狗一定係佢衰啦之類既野好既壞既都講曬出黎等其他人自己判斷衝量會唔會好啲呀，陣間有人真係俾班撚樣氹左帶曬一家大細過黎然後適應唔到，接受唔到咁點搞呀

鬼佬心諗你係咪弱智9唔搭8

真

實有係多與少問題，你睇下個度啲巴士就知係英國啦

條友懷疑國都未撚出過 On9到
係外國人地睇你唔順眼屌你又得打你又得
成本低到

係咪我太鍾意block 人
點解呢個post 特別多人已block

佢哋唔當自己係黃種人係一回事
但事實係個在人哋眼中 佢哋就係黃種人
講真 佢哋一世都無離開過comfort zone
當然可以企喺道德高地 笑人哋點點點
到佢哋真係出到去 同班鬼接觸 俾人哋歧視個陣
睇下佢哋係咪仲係咁勁 同人講「I am not Chinese」

想問下點解條片d人係咁整隻眼？

咪由得佢地去俾人排 俾人杯囉

歧視一定會有啦 邊到既本地人都唔會鐘意外來人 格黎村都咁話啦

咪同香港一樣，自問聲有無歧視過新移民先

睇黎真係好驚人移民

你會唔會睇到佢個樣就走過去挑機，搞鳩佢打鳩佢先

笑華人眼細，成個小丑面

中東個班最仆街

代表笑鳩你對眼細，佢哋見到亞洲人就會咁做

所有左膠都係咁㗎啦
邊有分國籍

咁係香港人廢同弱，唔代表外國人要賣你怕

亞洲人真係值得俾人歧視
始終基因唔及高級鬼佬

有冇教養嘅分別啫，好多鬼都係冇腦

你信隻五毛講嘢
條友有冇去過德國都成問題啦
德國人基本上你唔搞佢佢唔會理你
佢哋經歷過納粹
佢哋細細個就教育到好驚俾人話歧視同納粹
我去過柏林 Potsdam Hamburg Frankfurt 同Nurnberg
佢哋做嘢時講嘢會好似好惡咁
但其實冇乜嘢

當年個fd去到美國，比d白鬼撚狗咁撚

原來係咁

咁係咪應該講埋有機會俾人挑機依啲野俾人衡量，唔應該講到世外桃園咁款?

而家大城市都有唔少當地人週街影

呢個真連登仔真係好撚多井底之蛙
成日話外國外國好
但係永遠唔會諗佢哋嘅唔好
仲包裝到佢哋嘅唔好為好
然後再攞香港個情況去打圓場
不過點講佢都唔撚化

建議香港人去外國生活，掛住個BNO 係心口
D 人會對你NICE D

冇計，人又唔夠人哋多，又身處異地，其實幾撚慘，試過就會明

你呢個account 本身就係分身
完全冇留言記錄

是但搵下都搵到外國無啦啦俾人打/歧視的新聞啦，暗網仔仲要係加拿大出世係 toronto 呢啲多 asian 的城市，懷疑上邊條友有冇出過國

建議你條傻閪送自己老母俾支那軍屌啦咁撚尊重人地

D on9仔一邊比人歧視一邊屌其他人係左膠

連登仔以為講我係香港人就唔會被人歧視
事實係人地理9你 話之你日本人都照屌你啦

直頭一拳車埋去喎，黃種人真係賤過狗，衰過力架

無啦啦挑乜撚嘢機

如果你夠打，打返佢地成本都好低

我唔鍾意開Post

好鐘意呢個post
一堆垃圾浮晒上水面

最後個抱抱， 令人諗起， hug me, i am virus

做人反轉豬肚想問有乜嘢意思
行出行入你好我好咪算
嗰啲歧視係真係樣都唔做先要打擊

你意思係去旅行承受呢個風險玩野?
邊個敢? 你香港俾人打好多人都驚唔敢還手驚被人告埋啦

原來歧視咁易就拆到 下屆和平獎你實有份

一睇就知係開工post
唔少人之前已block

有無打埋I just want u to leave ？

我係侏儒size，無巴打你咁勁

你都幾可憐。。。。
醒下啦
而家就係見你黃皮豬就唔順眼囉，理得你乜嘢國籍仲喺度打飛機。。。
鬼叫你投撚錯胎？我都想有勇氣斬撚死對垃圾廢柴父母

所以應該要練大仔，個度啲警察其實唔點理打架，你唔好搞到好大件事佢地都唔做野

blame the victim

因為左膠本身就有雙重標準
佢哋嘅大愛包容只限於自己高加索人種

所以香港人咪咁驚打架，外國打架其實好小事，差佬好小因為咁做野

要忍囉好多時班白人挑機唔會掂到你，係哄下哄下咁阻住你條路，你一郁手佢先出手
如果唔理佢企定定係度就冇事
係collage就唔好勉強迫自己埋堆，有時佢地好似電視劇咁local自己都bully local唔好中埋去，反而可以target d international student 個個都out of comfort zone所以好易fd

你話嚴重歧視我又真係唔覺，幾個月一次都有既，不過我係香港幾個月都會俾人label一次（大男人，廢青唔讓座等等）黎屌

通常出事就我觀察都係唔熟人地文化做左d乞人憎既野而不自知，例如上面講左拎支自拍棍周圍fing周圍影人入鏡，又或者買野拿上手摸晒全店又唔買之類，其實同自由行黎香港周街屙同一原理

失業率高係真，稅率高係真，福利環境比較好都係真，give and take je，有唔少亞裔落地生根係果邊生活得好好，都有好多人原本係香港生活得好好

只不過新香港玩人治玩極權唔安落就好難生活落去，我相信藍絲唔出聲又咁信權威係無hard feeling，我諗d人係諗唔明自稱係黃都無諗過走咁解je，當然有人決左同政權死過有人寧願被人用刀行住都離唔開comfort zone，我自己又無咩特別意見，當然大家肯放眼世界唔好assume外國人一定會歧視你，其實會多好多出路咁

邊個人同你講話德國人左膠
德國人仆街黎

你個邏輯謬誤就係以為領導人好似左膠，成個國家就係左膠。林鄭係仆街，咁你係咪仆街？

其實點解地位咁低
武肺前好似都已經成日歧視

係香港都好多人被人歧視啦
中國人又歧視
新移民又歧視
做警察都被人歧視

根本周街影人相就係好無禮貌，抵比人鬧

Asian 性格廢 好恰咪人人都恰你
佢地尚武同健美果種風氣由古到今都係咁

講德文啲人好直接喎通常

要決心愛一個地方先好移民，討厭一個地方移民去另一個地方，最後發現理想和現實有差距，自己辛苦

你用狗同藍絲比咁唔使玩啦

打交係外國真係唔算咩事

真
試過係德國同個法國朋友去搭ubahn
佢係車入面影下個環境，有個德國佬即刻叫佢唔好影

冇啦

佢講完依句我就急急腳走左，佢唔係專登挑機既起初都揮曬手笑笑口講左兩句先講句咁既野; 好多時都係俾人挑機冇選擇又有得搞先跳去final step，冇得搞就180度轉身跑

你都戇撚尻好期待你去到外國俾white trash歧視嗰陣講I am not Chinese,跟住繼續俾人撚狗咁撚

香港係打藍屍同狗先做野

你試吓行行街比人打一拳，你估狗會唔會做野

連登仔好鍾意唔撚識又要尻up

肥婆本身都醒架啦，開口話德國收唔係問題，但其他國家要分擔，佪個歐盟國家縮哂

唔敢去英國鳥

其實多數都唔會影響人身安全，有時都係講兩句
當然如果太痴線既都有責任要自己避開

你都on99
人哋歧視=自己自卑？佢哋歧視你洗理由？

串到應一應

係 試過同frd喺倫敦 我地兩個戴咗口罩
無啦啦俾人挑機
嗰陣3月 英國啱啱開始爆武肺
啲人仲以為just a flu

會耍下你幫你落案囉，但外國更hea

黃種人懦弱開 去到鬼佬地頭自然比人恰 又唔見香港人恰番阿差

咁呢種咪屌9佢囉，佢咪欺善怕惡囉，又唔見人地搞你個陣佢幫手

我次次見親都係巨人size ,唔使打都知輸

唔影相其實見你Asian 樣都會歧視

但係睇Ming仔d德國片
我記得d人好熱情

利申:未出事個陣睇，依家已取消訂閱

井底之蛙黎
崇洋崇到傻撚左

《借位share》
第三篇： 以加拿大人為榮者的敘述

“ 我開始明白到在中國發生的事情，並非與我無關. ”
在加拿大國土居然受到中國共產黨的威脅！？
聽聽這位加拿大人現身說法.

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page

麻煩大家大大力支持
Follow & Share 呢個page
Facebook:
Twitter:
Instagram:

好憎聽到呢d
見人地話比人歧視 就柒唔切彈出黎話 「吓？？我從來冇遇過囉，係你on9得得罪人先囉」
連登大把呢種on9仔 自己冇遇過就=冇發生過

正常 亞洲人個名咁臭

我睇開個個直播 去歐遊 周圍影
都無乜點比人歧視
依條女做乜咁慘

中東muslim啡撚不嬲都係死賤種
全撚部都係恐怖份子 屌佢老母

黃種人咁低賤 女嘅都話可以畀白人屌 男先慘 男移民如果單身好多都搵唔到老婆要返去原本生活嘅地方搵 你哋幾可見女abc 要咁做 成班低賤嘅黃種男人接受現實

我個人幾時都覺得對啲溝通唔到既人講係無用，佢企到咁硬即係都係要去到final step，但佢個勢又唔似係挑機果隻

我其實每次都係保護自己姐，好唔想下下都要去到咁

根本由頭到尾都係芝麻仁做得多仆街野 先搞到黃種人係外國俾人當狗撚

呢場武肺完左 都幾大機會嚟返場屠華

德國行行下街都俾德國佬走過黎撞你

見有有幾單台灣女仔嫁左去德國，同老公去朋友gathering
朋友問佢老公用幾錢買返黎
成日問亞洲人係咪食狗肉
利申 我冇遇過 但唔代表冇

真，前世肯定十惡不赦既人今生先會做黃皮男人

一個零優點既垃圾人種（男）

3個所謂歧視入面
兩個擋佢鏡頭
一個玩一字眼
最後個鬼佬係示好
成條片我只睇到一字眼係真歧視
反而想知佢好稱自稱德國人
如果明知德佬憎比人影到
你仲咁拍法 有冇尊重文化

似大陸妹無計

Btw 條片 一個玩一字眼 一個示好
只反映5050

呢個世界有日本仔韓仔波仔馬拉仔
你自己on9唔好衝出黎

外國人當武肺係FLU, 唔帶好正常

喺外國既asian咪真係俾大陸搞到大撚鑊囉

所以幾十萬香港人去到起個小香港保護自己人好有必要

班cctoy傻柒成日講到外國嘅月亮係特別圓

，佢係噉水人移民，完全無考慮過歧視

嘅問題。

原來數漏左 打面
咁又過份d

係我就會咁
🙄 oh please tell me something I don’t know. I discriminate stupidity. If u can’t give me a wise one.

唔係近幾十年既事喇，幾百年前已經係咁

呂宋事件，紅溪事件，托雷翁事件，洛杉磯事件
到近代印尼事件全部都係支那人撩事鬥非，玩串成個party激嬲哂當地人民同政府

咪又係asian 佢地鬼識分咩出下國啦ching

其實班人愛國情懷都係咁培養出嚟
支那人永遠唔識反醒自己
只係知自己被人歧視

最仆街係美國養左支共出黎，但全亞洲埋單

路過見到你咁覺得你仲可憐
你自己投錯胎 自己死咪算 關你父母咩事

好多香港人都係因為驚俾人歧視先唔敢走

尤其係去歐洲

加拿大美國都未必咁驚，但係歐洲呢d 傳統白人國家真係要諗清楚

其實關事
因為啲人歧視你正路其他人會出聲
冇人幫你因為你抵死
我就睇唔到日本人韓國人有咩咁抵死

香港人其實係咪唔知自己一直比日本韓國人歧視緊 明明去旅行都成日見 講到鬼佬地方有呢啲好出奇咁
人呢就一柒樣 咩人種國藉都有呢啲野 差在用咩形式同程度展現出嚟

連登仔: 鬼佬識分香港人同支那人

之前搭巴士有條友特登走埋嚟我後面同佢班frd不停咳
利申3月

香港咪一樣歧視講國語嘅台灣人
知係台灣人就唔同

如果真係遇到歧視
其他人覺得你抵死
咁係你個民族做咗啲仆街嘢

最大問題佢哋唔識分

記得有人post過
比埋自己個奶奶歧視

因為你冇人民幣

就係影點俾人周街歧視

Ching Chong 唔係歧視？
比人一拳打埋黎唔叫歧視？

有撚影人地咩，影自己都唔得？
換左個鬼妹影自己 會唔會又一樣？
香港影人地 就話唔影得咩 香港無肖像權喎

屌你老母咩
咪撚唔覆我呀 柒頭皮
屌你老母屌埋你全家
祝你屋企世世代代都比恰

有冇睇條片屌你老母
啲人一聽來Korean
即刻話Koreanis good
係度鳩噏
弱智

收皮啦傻西
拉哂眼 出埋拳都話冇

一早有人講
但一堆人會入去屌係五毛

咁講真，有啲會分既

俾人拉左喺差館度臨去interview前，聽到有個差婆講左句he is from hongkong, not China. 然後我入到去坐低就冇講，雖則冇頭冇尾但聽到有人會主動分有少少滾動

只係大愛非洲同中東嘅難民

咁答法先顯得自己人見人愛冇人歧
不過都要睇國家，感覺上美加相對少過歐洲
歐洲不嬲陰濕啲

人地一Google就見到HKSAR, China啦

我哋見台灣人似中支那人咪又歧視咗先

尚武 亞洲人古代都幾尚武喎

你自己出下國啦

我自己幾年前已經係外國遇過鬼佬係知道香港唔同中國
都遇過d低下層係完全溝通不能
但連講句英文反駁都怕 邊個on9? 定你奴才基因太重

其實睇下好唔好彩 兩三年前嘅經歷

我試過自己一個係德國某旺區 有少少盪失路 問著個唔識英文嘅德國女人 佢勁好勁細心用google translate嚟答我 臨拜拜前又攬咗我一下叫我小心

但又試過同一大班frd係另一個大城市去水族館 落咗地鐵沿路行就幾靜下 就有兩條瘦嘅德國mk 係側邊對住我地大嗌「fucking ching chong」

古到兩千年前就尚武

So true

啲雙層紅巴 咁似英國

行行下行比人打一拳都幾撚慘下

asian=china明未

師兄講下被歧視經歷

亞洲大眼果班都係細個歐洲人

建議你唔好睇咁多化左妝既相被洗腦

人哋理鳩你咩，邊有咁多心神去分

韓星似女人都講得出 又係盲反戇鳩
人地運動風氣好同埋要當兵
個個又高又大隻
似中國香港咩

我係荷蘭好幸運未俾人直接歧視
但生活同工作上會令你feel到

直播緊 又唔係特登穩人影

好嚴重

行出街周不時有鬼佬挑機撩交打
一個月梗有一兩單
依家有武肺只會更嚴重

搵工 就算門口貼晒請人告示都唔會考慮你黃種人
即使係垃圾工如KFC M記

P.S. 英國小鎮

第一段比人打一拳既片，右馱雙層巴士，應該得番英國。

都係因為奶支共，馬拉奶共華人到而家都重複犯錯

見到某d人仲要幫歧視行為揾理由就知黃種人真係有鐘意幫人含撚嘅賤種DNA
仲要係度FF人地因為誤會你係支那人先搞你
好心咪咁撚柒ON9啦
真係有咁神心反支一定會係問左先架啦
會唔會一入鏡就笑鳩你呀
同埋而家黑鬼上左神枱
唔搞你搞邊個呀，使撚理由?

你笑鳩返佢一身腐爛臭味係咪岩岩先係佢老母個閪爬出來，就正確態度啦
你嘅尊嚴要靠向逐個人否認自己係支那人先可以得到架咩? 咁你本身個人應該都無撚柒用架咀
喇

無光環左膠咪唔做嘢囉
好合理

樓主

片段一開始條女被兜把打埋嚟的係英國
並唔係德國

其他被人侮辱的地方唔清楚係英國定德國

Anyway, 有片有真相

真
我又諗返起Mira’s garden 去法國間唔知香水定咩鋪影人
跟著話個staff無禮貌貼歧視佢
大佬你影人大頭

其實到處都有歧視
就算日本咁有禮貌嘅地方
一見到你遊客 有啲人都會無咁禮貌對你 甚至唔做你生意
莫講話係唔同種族 膚色

如果未去過亞洲以外嘅國家 又諗住移民英國或者其他西方國家
要有心理準備 點樣去deal with racism
面對住無知 或者係出於唔理解而歧視
呢啲我理解

但好似條片入面嗰啲咁
明顯係見佢Asian 女仔自己一個 恰9佢

係外國 女仔自己一個真係要保護自己

但巴打唔係做top finance firm ，都會公司都會有歧視？

好懷疑成段片都係英國

無人幫就因為抵死 點解抵死既唔係歧視人個個
其實呢 係外國你有事報警
外國佬見你華人就打發你走
咁你如果比人係外國強姦 咁又係受害人抵死？

你試過？我移民美國朋友話同黑人FRD過白人

紋本BNO上額頭咪唔會俾人歧視囉

咁我歧視黑警同
強姦黑警
識唔識分？

連登仔俾人拉眼皮個陣會大大聲語帶驕傲咁講佢係香港人唔係中國人
白皮笑住講句：whats the difference，眼皮拉得仲勁
連登仔谷到面都紅晒唔知講咩好，眼角有少少馬尿
咁岩呢個過程俾第二個拍底左upload去youtube
連登有人開post講呢條片
連登仔一：一睇就知大陸狗樣
連登仔二：咁愛國去外國俾人歧視做乜？

一樣歧視 你見到個支那人會唔會check曬佢背景先歧視

怪得邊個

傻西

香港人咪又係咁 白人就奶到雪雪聲 南亞人黑人就歧視人 香港人唔郁手純粹係驚唔夠打

我朋友就係喺美國行行下俾力架到入醫院

遇到幾個識 就以為大部分識分Hk同cn
我可以同你講 就算係係日本韓國越南 佢哋大部分都唔識分
部分人連passport 都冇 視野勁細
人地racist 已經代表佢唔理智 駁佢幾句 你expect佢say sorry？
唔好去個旅行就以為外國咁美好啦

佢呢啲咪就係支那基因
各家掃各家雪

連登仔支那基因濃厚但自己死口唔認
有啲癲到話拎本bno比人睇話自己係英國人 就唔會被歧視

德國係基督新教國家
的確同好多偽善耶撚一樣
其實移民歐洲都大把好啲嘅選擇啦 個個唔知點解狗衝德國
叫做治安好過法國，經濟好過南歐國家
但大把歐洲國家好過德國

歧視黑人❌ 有BLM同黑人本身有強大圈子
歧視中東❌ 包容有光環左膠唔容許
歧視亞裔，尤其東亞⭕️ WFC
得越南仔會識反抗

全部clips都係兩年前
未爆肺炎都咁
而家真係自求多福

我又無咩點理，如果佢地無做咩無公德心既野，我上司咪中國人囉，我比佢歧視就有份

我以後top firm 文化會好d，之前曬親荷蘭人好friendly

你真係on9㗎wo
被人歧視都要反省自己
被人強姦要反省自己着得少？

二戰後西德政府已大量輸入土耳其人填補低下層勞動人口不足問題，接收難民只係跟返以前政策。我喺Hamburg 識得個英文好流利敍利亞人，以前祖家教書去到德國倒垃圾。

吓
香港人都歧視中國人啦
歧視中國人好合理

講真歧視香港人其實都合合地理
因為香港藍屍都係支那人

咪再攞強姦受害者嚟講
二次傷害強姦受害者

鬼叫支那人搞到全世界都討厭華人咩

其實去外地旅行遇到歧視
都無由細到大你係你出世 長大嘅地方遇到歧視咁hurt

之前有個新聞講有個American Born 泡菜妹
係美國book Airbnb 比個host 見到佢係Asian 直接趕走佢 仲要落大雪夜媽媽
呢啲先最hurt

由細到大認知自己係一個美國人但無人覺得佢係

歐洲佬人前就friendly

歧視少啲囉點都會歧視始終都係亞洲人

真係响條街 180度轉身跑？ 有冇火影跑咁快？

咁係第一因為香港人廢
第二香港人同大陸人個樣既分別係有
但始終唔似白人同亞洲人咁易認
隨時你打撚完原來個個黎左香港四十年／韓國人黎，唔同講法

會唔會講吓你係公司遇到咩例子，你有咩辦法應對

仲要原來2年前
講真 呢兩三年都唔好去歐美住

人地唔係歧視佢國籍係歧視佢種族，所以就算人哋認佢係美國人都唔代表唔會趕佢走，兩樣野黎，係外國本身種族係一個issue，係得香港人先剩係得國籍概念覺得拎咗外國國籍就搞掂，人哋真係係歧視亞洲人，好大原因都係啲中國人累事佢哋人多做嘅衰嘢又臭名遠播去到邊都搞china town搞黑社會霸地頭搞圈子搞到其他亞洲種都受牽連

其實唔緊要
好彩你呢d元屯天公屋撚應該冇乜機會面對呢d事
唔係俾鬼佬對住你ching chong個陣唔係幾好啦

打囉，打得贏就係啱嘅

唔會啦，香港人冇咁蠢，識得投訴，一定 complain 到佢地死

話鬼佬唔識分中國人日本人香港人韓國人台灣人嘅，你又識分印度人尼泊爾人斯里蘭卡人巴基斯坦人？笑美國人唔識地理，你又數得出南美洲或者非洲10個國家？你投訴鬼佬笑你眼細識功夫食狗肉，你咪又係一樣當所有印度男人係強姦犯菲律賓人係殺人犯。問心你敢講你無聽過笑過皮膚黑啲嘅女仔似賓妹？褒義定貶意多？根本所有人喺其他國家嘅人眼中都係膚淺幼稚歧視，香港人更甚，人哋對自己不公就只會當自己係唯一嘅受害者，所以冇諗過其實自己係其他情況都係施暴者

巴打住英國邊區？
咩情況下遇到

其實英國好多痴線佬
我通常離遠見到啲人奇奇怪怪會行開D

我有白人local friend 生得細粒 係London屋企附近都比癲佬撩
佢都係急急腳走人就算

Asian 就更加容易比癲佬撩 或者鬧你Asian

依個本身冇挑機意思就急急腳行開

有啲你feel到真係有危險又一望落去就知冇得搞既梗係即刻跑啦，唔通有型有款咁對峙完俾佢㩒住黎打咩，點知佢地會唔會玩winner takes all

不過試過有次啲撚樣會追既

德國依d垃圾國家就算撚數啦，歐洲毒瘤嚟

好快啲香港港蝗
就玩返啲英國白人

well said
東亞最man就韓仔

Stretford果邊

好多情況下都有預過喎，比較多既咪行去輕鐵站買e-pen pod時預到囉，有4次左右

Ching Ching Chong...
what kind of language is that? go to speak to your species. I don't understand that.

男都可以屌白人, 有咩問題

阿雞？ 黑鬼當你白鬼, 白鬼當你黑鬼

呢度都大把人唔當新移民係香港人一樣啦
口音，衣著，冇影響他人嘅行為乜都笑一餐
做同事嘅專登玩野都見/聽唔少
呢啲野邊度都有，係外國死咬嘅咪用拳頭解決

笑撚死

香港人熟習起底、港式批鬥、各樣投訴門路，比邊條鬼仔鬼妹歧視嘅話，一定搞到人哋俾人炒、全家雞犬不寧

"外國人唔戴口罩"呢種stereotype算唔算係種族歧視

講真沙士前香港都無乜人識戴口罩啦

答案係有香港人真係咁，可參考光復屯門片段。

鬼佬睇亞洲人佢地眼中個個都差唔多樣 黃皮膚黑頭髮，唔識分。 只有我地自己亞洲人自己先識分。

正如我地睇鬼佬一樣，我地眼中鬼佬個個都差唔多樣 金髮白皮膚藍眼睛，唔識分佢地係歐洲邊到定美國或澳洲。

正如我

香港夠收好多新移民啦屌你老母

你條柒頭皮九成九係未去過歐美、對白人充滿幻想既中學雞

儒家思想害死東亞人
咩都忍

鬧ching chong點駁
實情我地係ching chong喎

Push

有但少，多數唔分

Manchester?
未去過 但Good luck 巴打

好彩我住London 咁耐都無遇過
反而以前讀書住啲傳統Posh area 就試過

以前讀書個town 搭巴士要買車飛
同個巴士佬講咗三次我要去XXX station 佢話唔知我講乜 叫我落車

我講乜佢都話唔知我up 乜
我知道擺明玩嘢 諗住算 落車記得佢車牌投訴佢

正當準備落車之際 有個阿叔行出嚟屌9個司機
話佢去XXX站 講得好清楚 你點會唔知

之後個司機好無耐地比我上車

最後我send email 去間巴士公司同report 比學校
原來巴士佬唔係第一次
專係歧視啲留學生
最後停咗佢職

你講嘢好權威啊你話係就係啦

奴才基因Asian應該唔駁 okay未
留係大灣區最美好

係
佢地係又歧祝又驚南亞

on9少陣啦
你去美國捉條友，俾個美國地圖佢要佢指自己個state係邊都未必指得出啊
仲expect個個識分香港同中國

仲要唔戴口罩

香港人10個有9個都歧視黑過自己膚色既人
話人賓妹
去到外國比人歧視返轉頭就喊咁口
又話人咩左膠大愛
連登仔知唔知佢地所講既「左膠」係對佢地好?
連登仔最愛既「侵侵」, 正正就係佢地最憎既 - 對示威者施暴
最Racist既人就係「侵侵」支持者, 黃皮連登仔走去支持
真係好撚野

唔係
去到歐洲俾人拉眼皮記得拎本BNO出黎大聲話自己係香港人係freedom fighter
人地一聽完就會即時唔拉眼皮加跪底道歉架啦

儒家思想 = on9

啲片兩件前
唔好踩行油衝埋去

兩年前

人地開緊irl實況就係周街影同觀眾互動

連登仔俾白鬼聲撚完一巴之後
應該會調頭走喊住返屋企開post
最衰都係支那人

對於德國人黎講
依家嘅所謂華人等於二戰時嘅猶太人

屌終於有創講
其實我唔明d人反左膠做咩
以前唔係有左膠
今日香港人仲係係美洲比人賣緊豬仔

d片武肺前影架柒頭

問心，你分唔分到普通台灣人同支那人，待遇又一唔一樣？
係外國人眼中只睇外表根本好難分到你邊到人，同你分巴基斯坦同印度人一樣，如果衣著上無明顯分別就好難分。
度度都有㗎啦，特別有支那肺炎之後

普通先進國級數，跌緊去二流

但結果就係侵侵要付出連任失敗o既代價
以結果論講, 即係侵侵其實係(孑貝)唔起個政治後果

呢個comment中肯 值得參考

左膠就返反racist
唔係左膠, 連登仔仲係山腳幫山頂鬼佬拉緊人力車咋
作為minorities應該對黑人、其他有色人種有sympathy
一日開口埋口力架力架, 連登仔真係井底到仆街
你去到外國「力架」可能就係支持你既最好朋友
你就係香港笑人力架
連登仔

lives係當單數?

笑到冚家剷
大大笑尻屌尻係外國唯一會幫自己既人

似係你自卑喔
身為香港人要搵韓國人拿優越感

如果唔係有納粹黨污名嘅話 仲邊有可能對外來人咁撚大愛

咁事實係just a flu人地岩wo死亡率咁低

駁唔到嘅嘢咪歧視返佢
反正佢都係冇邏輯地鬧你，洗乜駁

都慣，無人會刻意認清事實
衰啲講有套咁既思想既人真係一世匿係元屯天公園食公仔面打機上連登果班最無自信既人

香港人就係無個人特色，人地講乜就跟住講
人地信乜就跟住信
你出街見到個個人著衫一樣就知香港人思想行動幾唔獨立
人地話「左膠衰」，連登仔咪跟埋口話「左膠衰囉」

打咁多次家有冇案底唔驚有案底搵唔到工?

你頭兩句係講乜春
歧視講國語嘅台灣人
但係又知你係台灣人就唔同

咁仲係唔係歧視台灣人

點同
你行開兩步係淆底
白鬼係主動嚟聊鳩你

其實默克爾右派
係選民太多左膠

含侵力識閪咩
R傻侵幫佢地外判抗爭 見左膠反侵咪憎佢地囉

最L搞笑係比克警打要上國際戰線攞同情分，BLM比美國克警打就抵死/左膠累事 WTF?

點解可以將左派等於左膠

會唔會有案底影響搵工？

你問連登仔

首先所有asian樣都比人當Chinese
然後你Chinese千里送毒
多謝支共啦

對住自己人咪大碌鳩
對住鬼佬咪又係腳軟
中國香港人

咁你咪畀白人屌囉 冇人阻你喎

我識好多白人知道香港人撐trump之後都由撐場運動變做笑鳩香港人on9撐 trump
我d白人朋友全部都係香港工作, 有支持過場運動既人
trump係西方就係笑話一個
為期4年既大笑話
外國人對香港人撐trump係完完全全唔可能接受

咪叫返佢white trash /nigger
人都係欺善怕惡 操大隻少少保障自己

對住D 白鬼. 一定要屌返佢轉頭

終於有人問

打交拉到既得1次， 差佬喺車度跳落黎㩒左我落地上孖葉，撻地仲要濕立立之後凍到我仆街，之前果次係帶違規武器喺身

第二次拉到果時個館內lawyer仲嚇鳩我而家算再犯好大機會至少要去油油，不過佢會試下同佢地傾下有冇得再俾caution，始終犯既係兩樣野黎

而家夾埋簽左兩份caution，唔知喺依度算唔算案底

搵工喺度唔怕做老散下欄既其實又唔算難搵既不過LOTR要小心有啲濕鳩腦細話喺你返左幾日話喺稅局搵唔到你個名，當你黑工唔出糧叫你走，有fd試過

連燈仔goodest logic

呢啲叫歧視？

lau g 人手filter

同意

係英美歐加澳，呢d白人為主的國家，
最肯幫香港人的其實係東南亞華人（藍絲），大陸人（支拿人），黑人（加架），南亞人及其他有色人種（蝻/IS恐怖分子），之後就係大愛白人（左膠）
連登CCtoy 班人開口埋口都狂Diu
呢班會幫自己的人

反而不停歌頌trump的支持者，
右派，納粹支持者
呢類種族主義者
歧視，攻擊，欺凌有色人種的
正正就係呢班人

完全敵我不分。
真係好懷疑CCtoy 班人
到底有冇出過國及智力係咪正常！

唔移民=藍絲
屌外國=五毛

19都講過啦
係香港你可以屌柒左膠
去到外國就埋左膠堆

個班元屯天公屋撚應該冇機會出去俾人歧視所以佢地唔驚

又少個兩毛戶口
冷峰黎緊 唔知你地有冇媒用呢

連登仔自己日日自稱右派份子 proud of 香港人優先
乜白鬼力架韓狗台狗賓賓南亞乜7都比你地屌晒
轉個頭喊住話自己比人歧視？？

真， 武肺只係其中一個俾人歧視既籍口

#27530 一23四
封鎖原因：copy 圖片網址

希望大家真係唔好懶
記得block & save link 落封鎖原因
每個人都可以幫手篤爆五毛
比埋證據圖 咁就唔怕比佢哋話我哋屈毛

記得正評呢個留言 推比更多人睇到

聽到south korean即刻friendly晒

其實關屯元天咩事
香港質素低到自己友都歧視自己友 又喊晒口話比外國人歧視 真係自己攞黎 日日比你地笑似女人既韓仔係外國團結到冇人敢撩 香港人仲分緊18區邊區比較優越

成班講到咁誇張英國我唔知，美國我真係無見過Asian 畀人歧視。係咪又係班人離鄉賤嘅五毛上嚟帶風向

點駁

重點係侵會正面抽擊支那

其他歧唔歧視唔關香港人事

根本大部份人上得連登多 自己都睇唔起自己

the truth is too hard for you

你同呢個女仔講

唔同意有大陸人份，水人同歧視返你既機會都幾高，尤其是而家知你香港人更加會

反而黑人，南亞，印度人暫時普遍撞到既都幾nice，中東就應該睇人一半半，朋友撞到個伊朗仔室友好撚寸又冷淡，不過佢形容又冇乜歧視既意思，我撞到個約旦(佢話Jordan，佢國家日日銀銀銀有is既，應該係掛)就幾好，耐不耐吹下水又煮埋飯我食

物理上應該冇巴打禁壯，但心態上同巴打一樣，隨時有還拖嘅準備

So far 都係駁嘴多，有遇過郁手郁腳但未有人真正開拖。隨身都代定pepper spray

話冇嘢果班撚樣仆街冚家鏟嚟，tone down 晒真實情況等啲新人冇晒警覺性

asian面對鬼佬無禮行為個樣一定係笑笑口，都唔知做乜鳩
擺到自己咁低，一味想奉承鬼佬

真係咁恐怖. 行行下街都俾人打.

lm

學大王話齋拳頭就是力量
你一班人出去/你大大隻隻啲白鬼黑鬼都係唔敢出聲
同racist嘅白人係有唔少，但係好嘅左膠白人(見過會屌尻啲frd收嗲)都唔少，個個國家嘅人都係lowkey racist 架啦認真講句，人性嚟

傳統中國人思想，非我族類，其心必異都唔明點解會畀人歧視，正正常常融入當地人圈子邊個得閒歧視你。呢，呢度班友講到見十個白人，九個都歧視佢咁唔知係佢哋有被害妄想定我咁好彩咁耐都無畀人歧視過

有d歐洲人見到黃種人會做d on9當有趣既野
試過有次係法國個陣見到有個鬼老見到我 係我面前耍太極

你咪扮返阿里畀佢睇有咩好嘈

你同上面個巴打講

網上面遇到歧視既永遠都係同一班人

其實德撚好似不嬲排外,
去旅行英撚都比佢地撚

英國德國不嬲有你無我

親身試過，影景點
比條德國難民過黎挑機
話我地影緊佢，比佢check 埋相無佢
仲要死口話有影佢

無常識，無英文，仲矮過我地
如果唔係旅行緊，係係香港Ge話
我諗我朋友真係會打到佢入院

應該係澳洲同歐洲比較嚴重
主要聽呢啲地方會多歧視亞洲人
美國始終多元種族可能見怪不怪

係西方國家, 歧視人既人通常係低質既人
姐係你係香港見到既廢中
可以不理
中產可能會心底歧視你, 但唔會做出面

依條片第一個個女人無啦啦一拳打個女事主。咁我想問可以點？

撐trump有咩問題
侵係第一個對支那強硬
唔通撐china joe

支那狗去邊都係低等狗

答你晒口水, 自己諗下
諗唔明就當你自己岩啦

應該係，美國班白人乜色人種都睇慣晒咁用英文溝通到都唔會有人歧視

大大把車落崇洋撚度

又要奶鳩人哋袋底 人哋當你地底泥咋

比人拉唔會比人deport咩

種族歧視係與生俱來，唔同物種之間係會有競爭，要擁抱歧視先可以旗開得勝，唔係佢死就係我亡，非我族類就要屌佢全家女人先係世間真理，種族融合左就世界和平了

收啦，支那人最鍾意呃返華人

佢地最想聽既故事唔係種族熔爐 樂也融融
而家來自東方既香港戰士一個打十個white trash

都係中共夠哂乞人憎
所以外國人最支持中共政權

叫你朋友岀嚟

香港人一出香港就變支那狗
唔好聽講句非白人都係垃圾

冇錯 屌完轉頭七成都笠水

好耐之前岩岩去加拿大個時
唔記得咩事同人係條街到用廣東話鬧交(唔好屌個時細路仔唔識世界)
之後有個鬼佬呀伯行埋黎話講英文啦呢到加拿大
個時我好似燥緊底就大大聲話關你撚事我bilingual好過你淨係識英文
之後個呀伯就死死氣行開左
雖然唔關歧視事但其實d鬼佬你肯同佢地嘈或者惡過佢地通常都收得佢地皮

應該話外國政權最鍾意中共政權
夠哂乞人憎搞到無人支持中國

是但啦
撐china joe d白人一定會幫你啦
搞笑
根本你唔張撐香港變左對佢地有利益
咪最多口頭撐下你

係全世界黃種人一出國自動變支那狗
條片入面條女係韓國人比人當支那人
支那禍害世界

黃種人係低一級

忍下啦

巴打我相信喺中歐既你仲大鑊啦，啲仆街應該仲要喪啲而家簽左份caution唔可以再重犯，冇得再帶架餐喺身出街周身唔自在

一般都唔太會同佢地駁，覺得佢有心挑溝通唔到講黎都多鳩餘，唔阻路就直行，阻路就跳去final step; 其實俾佢地打唔係問題，係怕佢地winner takes all搶鳩埋野或者打撚到重傷手尾長姐

啲世外桃園撚令人警覺低問題相對下細啲大不了俾啲仆街撚下打下，真係有人冇預過俾佢地氹鳩左一家大細過黎事大呀

反送中前，海外大陸人一般對香港移民友善

而家整體關係係差左，
尤其要避開果班小粉紅同戰狼。

但你唔係主動提出政治問題（港獨，台獨），同忍受下佢地講香港暴亂，大國崛起，整體上海外大陸人仍然係可以相處
點都容易應付過白人至上果批種族主義者

但得支那人都最夠膽幫返華人，雖然粗魯野蠻但有用

喺巴黎俾啲問卷難民黨纏住，支那大媽勁大聲普通話幫屌走佢哋，雖然俾成條街人望住，真係屌佢老母

巴打暫時有無諗住留係英國

連登仔其實唔係反左膠
而係反對偽善扭曲事實政治正確掛羊頭賣狗肉的左膠
對於真正受害的就扮唔知 對於中共就扮唔知 只識無限放大無聊小事再批鬥 極端的左內裏係想玩共產主義社會主義

連登仔唔係唔支持右翼的歧視
而係想好似聖雄甘地咁樣
(聖雄甘地覺得印度人種係高貴 遠高貴於低劣非洲黑人)
拜託眾人歧視翻真係差劣的人種 但我地的種族係高貴的 不應被同樣對待
喺連登仔角度 即係叫全世界歧視大陸人 唔好歧視經過良好教養的香港人

不過要睇下自己夠唔夠大隻先

今年冇做過gym 老實講自己都淆淆哋

餐廳度明明有第二枱華人 係咪漏左佢地

改變呢個情況，最可行就係幫助支那越嚟越強大，打壓全世界咁就個個都尊重你了，到時班歧視鬼佬只會變做義和團，亞洲人取代白人。

第二個方法就係支那變文明國家，世界燈塔，不過冇可能。

第三個方法就係支那滅亡，全國死撚晒，不過亞洲東南亞都係一大堆垃圾國家，亞洲人依然抬唔起頭。

要幫到東亞人唯一方法就係支持共產黨支持中國，全民奶共做良民，幫助中國砌低西方國家，提升東亞人地位唯一出路。

D人知道拍片，行埋去玩膠

On9 德國racism一向都重

但亞洲人骨架本身就細
點操都唔夠大份
打架講體重居多

我會先追住佢先影埋佢正埋再叫路人/自己call the police 報案
申利 俾外國童黨煩過 當時佢係街到想搶我野我喝咗I will call the police 結果佢哋跑走哂
本來諗住要打交

咁本身條女已經冇尊重/了解人地德國人對鏡頭不喜歡呢個事實

條片拍到令人覺得德仔一開始就bully你咁喎

再加樓主個標題-黃種妹

要睇清件事有幾難 基本上唔同人嘅演繹已經一定程度暴露佢嘅目的

所以冇咩好嘈 你心入面嘅價值唔想俾人改變
人地咪一樣 定勝負嘅係邊個堅守得耐啫
而支那文化好中意攪鳩人 所以一由個人去國際層面嘅時候
呢啲小手段咪係俾人歧視嘅理由 而唔係中唔中國人
舊屎仲要攪臭晒成個亞洲人圈
咁都唔撚識反醒 啲子子孫孫千千百世都做自卑撚囉

傻閪 一地笑你Asian 啊

我就應該冇喇，返到去既會返

但其他人走定留都係個人選擇黎，走定留都冇問題，主要係依度壞既地方都要講埋出黎俾人考慮埋，但好既地方一樣都多既

智障？

啱啊，真係唔洗太在意班鬼撐咩
撐咩都係唔關撐唔撐香港事
最起碼Trump做和事老拉埋左幾pair國家，班鬼當睇唔到繼續肓反果下先搞笑
香港果班垃圾expat鬼，要佢地撐把撚咩

你唔係以為人地真係因為眼細所以笑啊嘛

1）有片有真相

2）大陸人的確多騙子，
但係外國，你唔同大陸人交往，
已經冇左一大部分肯同你交往，同埋支援的人

只有連登CCtoy 班人先至無知到講
I am not Chinese 就唔會被歧視
同班白人真係歡迎你

應該係開cam唔禮貌

使乜次次打交咁博，去買把露營刀放喺身有人挑釁你show 出嚟，出個凶狠樣就搞掂啦，巴打又唔係細隻毒撚樣，我澳洲讀書時都係咁做次次都掂，最緊要唔好比到班撚樣思考時間，見佢哋唔郁就即刻衝埋去， 大隻過你都嚇走到，不過遇到有人報警就要預咗被遣返。

咪柒啦

班撚樣連南歐東歐人都睇唔起，仲有傻仔覺得佢哋淨係歧視中國人

德國有法例唔比係公眾地方拍攝/錄影

香港人樣點會畀人歧視

班傻仔出到去連地底泥都不如，兩邊都唔受歡迎，世界級孤兒仔

諗留一樣嘢

中国人歧視中国人比外國更嚴重
咁問題始終沒解決
只不過歧視者唔同左人

永遠只有第二個方法

之前有節目介紹個間疫苗公司老闆

佢係土耳其移民第二代，細細個都被人歧視，話即使而家仲有好多移民後代都融入唔到德國

我可以答一句 信華人嘅都係ON LUN79 我讀書年代真係會信黑人南亞人多過班支那種 班支那人唔撚係讀書日撚日就係諗緊點樣撚鳩其他人(東南亞人好少見 可能個班人有錢加入唔到佢哋 啲印仔印妹個個都屋企開公司乜乜77)

BTW 連支那種嘅prof都係核廢料級 成日想控制班學生問佢嘢又唔撚理你 南亞啲助教幾撚FUN幾撚熱情仲真係請我食嘢我又幫下佢手做research

屌你老母啦班去外國嘅支那人支那人支那人!!!借撚柒哂啲書又唔撚係睇

就係帶把萬用刀喺身俾差佬立到，我就奉獻左入英國臭格既第一次

上車時有另一個好人啲既差佬同我講返依度唔可以帶超過3寸既刀出街，我唔知佢計唔計埋刀柄我見佢連埋柄度，計埋既咪指甲鉗咁上下

不過老實講，把野喺度幫過我兩次，之前都陪左我好耐，而家俾人收鳩左了

呢個post真係群魔亂舞
講歧視都可以講撚到去 US politics

南亞啲助教幾撚FUN幾撚熱情仲真係請我食嘢我又幫下佢手做research

個個人都有唔同際遇。
都係上列果批人啦———南亞人

CCtoy： 佢地係蝻，可以收皮

如果中共搞到佢地
洗鬼我地講咁多咩
好似武肺咁
d鬼佬自己on9我地就要跟?
都傻傻地

的確係群魔亂舞——一大抽分身人動！

又一個打手分身account
完全冇history

的確係群魔亂舞——一大抽分身人出動！

又一個打手分身account
完全冇history
跳出嚟就係為左攻擊

最好笑係應該有一班留言係未去過外國/ 去過幾日旅行就當生活過

辛辣麵

呢個係殖民 唔係歧視 係反抗
你條支那豬唔好偷換概念

東方有咩智慧？ 請教吓

民主政府收難民=人民自行負責
支那傀儡政府放支那人過黎=人口清洗殖民

屌你老母連基本邏輯都冇 一係弱智仔一係五毛支那豬

咁即係大聲講自己唔撚係Chinese係無用啦係唔係？

i will call the police

比人指住個鼻笑話冇咩好嘈

玻璃心得你

好明顯係

德國人好著重私隱
要知歐洲人係唔係歧視你咪去其他地方試下做一樣既野睇下咩反應
我都想知

德國住左五年都無比人歧視過

如果人地串你但無犯罪call嘜鳩police

所以班海外華人咪奶共奶到雪雪聲

你係香港見到個黑鬼
你同佢講n word
佢答你 I am not Nigerian
你會點

香港班expat真係最撚垃圾 分分鐘藍過本土藍絲

你句句都屯元天屯元天咁標籤
咪同班racist 一樣咁低賤

美國咪一樣，靠自己保護自己，人哋打你，你明知唔夠都要還一拳先，之後比人打到仆街係另一回事，你一拳都唔還人哋以後仲打得你勁，旁人亦睇你唔起

可以話佢hate crime
多謝左膠

真 好似係私隱問題
所以連zoom上堂都唔會有video recording 因為會出大頭樣
miss咗閣下自理

連登仔:死nXXXa 死nXXXa 哈哈哈哈哈

啱呀鬼佬見你係Asian要串你同你有無話自己中國人係無分別

yes! 同班歧視撚講道理其實曬q氣。佢地就係用膚色generalize 人種，佢點會同你分邊一個國家人

連登仔繼續ff外國人識分中國香港台灣日本韓國
係佢地眼中只有asian，理撚得你咩國籍撐侵定撐登
笑柒左你先講

你好鍾意假設所有鬼佬見Asian就串
一定唔識日本韓國越南

你係咪小學個時要老師一句一句教如何串人

你有冇俾鬼佬串過
有d真係specific串你Chinese 唔係Asian

總之 執生啦屌 唔好就咁俾人蝦無諗過反擊

個D柒頭最鍾意奶白人屎眼

由頭到尾全方位角度都要怪支那
屌你老母支那人搞臭亞洲人個朵正仆街
你試下成堆亞洲人都好似日本人咁有文化
歐洲人調返轉到賴你屎眼tim啦

就係知你個種啲人懦弱怕事 仲要唔夠人打
鬧不還口 打不還手
唔恰你恰邊個

黑警思維咁 玩完你冇後果嘅 實玩鳩你

咁佢地咪on9囉
唔通好似因為呢D歧視鬼佬
我地最要憎晒所有白人咩

agger! 住中産區，平時返工同消遣都喺市中心嘅其實真係唔算多兜口兜面歧視。係搭地鐵去d sup 9 區先多黑人中東佬逗我

所以話你條細J P牌狗係on9 D
而家我就歧視你細J啦

睇樣 認真

樣衰就歧視 靚仔就歡迎

咁外國都有冇文化既人。片入面既人其實連對人既基本尊重都冇，但係咁唔等於好冇好既人。片最後個鬼佬都好nice同佢講sorry，總之度度都有好有壞，唔可以一概而論既

移民國家如加拿大澳洲都會有種族主義
何況德國呢啲本身係移民組成嘅國家

13億隻支那豬，你憎幾多個
大把連登仔成世人睇電視上網現實生活加埋見過嘅支那仔連一萬幾千個都冇
但都憎哂13億架啦，你問下連登仔想唔想㩒個掣就成個中國delete左佢？

一，我無假設所有鬼佬唔識分，我去外國啲鬼唔知我邊度黎會問我邊度黎先

二，會咁無禮貌一黎屌柒你個班你期望佢地會知你唔係中國人就會認錯？我諗有都唔多

三，如果你覺得講句我唔係支那人就叫反擊？咁我覺得好撚好笑

呢度班岐視燃

宜家就係講緊一見你就串個班呀
如果佢地一見你唔識你就串即一係佢地唔知有其他一係就見Asian就憎，咁你同佢地講咩鳩我唔係支那人

鬼唔知有好嘅鬼佬，但個班會自動問你黎自邊而唔係一開波串你或打柒你

覺得自己主動講就唔會有事會唔會太on9

連登仔咪代表垃圾囉
但唔係現實世界個個都係呢班垃圾咁

連登仔咩都歧視啦
覺得女人=雞
住公屋就垃圾
所以連登仔咪=個班垃圾鬼囉

試過喺歐洲截巴士
得我一個喺永遠截唔到，次次啲車都直接飛站
要有外國人一齊/有人落車㗎車先會停

咁慘

黑人明搶穆斯林暗偷

去過外國gym room你就知
黃人種族身形上限係得咁多
操極都唔夠黑白人大隻

見過大隻鬼佬係港鐵屌大聲傾電話支那人
話支你支那主場

英國都有啦
怕嘅話遇到啲死臭飛要行遠啲

成日形住美國歧視最勁
利申：冇去過

你地自己都歧視阿差啦

咩野人種由細到大都有歧視架啦
唔係點咁多校園欺凌先
就算同文同種都會有

連登仔話移民去美國一定住紅州

睇死連登仔?
唔係猛龍唔過江
夠彊住紅州一定有把炮啦

想問英國嘅警察衰唔衰？

叫黑人nigga會比人打

叫華人chink基本上唔會有事
個個膽又無 刀又無

希望BNO過去個班人
尤其小朋友 要大膽啲
需要時要還手
為自己 為華人
爭返啖氣

大陸人？ 你傻撚咗啊
你俾白鬼打緊嗰陣，佢知你係香港人分分鐘過黎踩多兩句再影相放上wechat話打倒港獨暴徒
幫你你含佢撚話中國萬歲咪幫你囉

想呃錢咋？

呢班expat 好多都係因為鬼佬呢個身份先有份工
講真材實料得好少

連登仔乜都鬧人左膠 冇左派幫你地本bno一早變廢紙
外國wfc香港添啦到底有咩連登仔係唔反?

有啲歧視係應該嘅 好似中東婆成身包頭咁 大陸喱老奉唔守規矩
唔通信左膠話文化多元 要人地包容你咩
梗係你冚家融入人地架啦

又一活係幻想世界的人

同大陸人接觸，交友，支援係現實，
無可避免

係外國，你唔同大陸人交往，
已經冇左一大部分肯同你交往，
同埋支援的人

只有連登CCtoy 班人先至無知到講
I am not Chinese 就唔會被歧視
同班白人真係歡迎你

阿伯你梗係敢，壯年鬼佬大漢呢

你還手上左報,
連登鬼佬又笑鳩你唔玩得,
少少事就郁手郁腳正華人賤種

I am not Chinese呢句就真係on9

但係你講到外國歧視嚴重到要同班大陸人聯合抵抗外敵咁款會唔會太誇張？

歧視係有，但我唔相信有咁嚴重。或者你係外國住咗咁耐，你可以分享吓你自己嘅經歷

中國人

總括而言幾好，可能我好合作掛

第一次上我孖葉果個就好撚cool，乜都十問九唔撚應，剩係對住部電話入資料同影我啲野，另一個應該冇咁experience應該算後生啲果個就幾好吹

第二次佢地get到我係俾人撩先打人就3個都幾好吹

兩次喺館內啲人都唔錯幾有禮貌，一入到去就拎曬你啲野入袋抆曬你身上面既繩，問完個人資料後會主動問你要唔要館內法律顧問?(應該咁釋掛)，之前我仲擔心乜証件都冇要押我返屋企拎點知唔駛 同lawyer吹左幾句後，之後就影指模，"問"你有冇紋身同係乜黎，採口水拎dna，就掉我入臭格

臭格單人房黎，好乾淨下，標準四幅牆近天花寫住預防犯罪hotline，度門可以開個隆俾佢睇你同遞野俾你，不過就好撚凍佢地收埋我件風褸得件背心就更加凍，有張由帆布冚好既石床，被都係帆布黎好撚柒簿，不過會有灰色類似superwarm幾暖下既灰色長袖T做贈品可以俾你帶埋走，咁我就拎埋返屋企

Madam耐不耐會問你飲乜同落幾多糖會有次nhs既人問你駛唔駛精神輔導野食就清一色好撚細兜又難食既茄汁雞飯俾埋支摺紙皮匙羹你，不過我食左好多盒不過四面牆都幾屈悶下，所以成日聽到隔離啲death metal，我就標準動作問佢地拎多三張被然後西冧訓

第一次我要求廣東話translator，然後個隔左個零鐘後lawyer黎我房同我講你照interview都得啦，等埋translator你最少聽日晏晝先有得interview，interview用錄音既第二次我都冇要求到; 第一次應該玩左我十個鐘，第二次留左我廿零個鐘，同埋依度好似唔會主動俾返record你，兩次都冇俾返我，包括我簽左既caution.

裡面啲人普遍都有禮貌對我面口都唔錯，好跟規矩做野，兩次都落孖葉，然後q到實一實驚死我會走咁，押上架好似捉狗隊咁既車時都仲係鎖住，到差館前個密封等侯室先會開返，然後一左一右踏實我膊頭坐低直到入到館為止

想知邊區
我係英國十年有多 真係一次都未當面比人歧視過
背後既就有都唔出奇

香港人台灣人日本人韓妹係高等亞洲人民族
甚餘亞洲人一律可以被歧視
連登仔理想想法

黑人會企出黎
asian唔會

有乜所謂

我覺得住都住得唔自在講乜留喺度姐，班仆街喺面前頂住條路挑機又溝通唔到搞得過唔通企定定俾佢撚咩

不過而家架餐同打交都caution過都唔係太想出街，依啲common野轉頭衰多次可能真係要入冊

其實以牙還牙OK
細個係UK讀中學
有班鬼仔係咁支那話同我講'你好你好'同我打招呼
我已經講明' I DO SPEAK ENGLISH'

有次嬲咁得制開尻鬼仔波
打到佢爆肛以後都唔敢咁講
呢個世界根本欺善怕惡

想知你住咩城市

點解咁多人挑機

痴撚線地方

可惜好似你咁嘅黃種人少之又少

man，stretford果邊

第一次俾人拉係liverpool lime st站，第二次係依度輕鐵站對出，行過去輕鐵站果邊條路暫時比較多啲出事

好彩我住南部

暫時未遇到呢d麻煩野

啲鬼佬見kpop多女迷真係咁笑鳩啲亞洲人

多謝中共同北韓☠️

呢樣真
淨係識搵錢嘅賤種

依度食煙好撚貴，電子煙會平啲

果條路我要去車站上面間野買e pen pod焗住要行，不過而家乜都唔做得廢事出街就一次過買十幾盒擺喺屋

遲啲就食曬打算Amazon買算，如果佢有我果支野既牌子既話

澳洲先西利

白人：*歧視黑人*
連登仔：BLM死全家！黑人弱智！哪有種族歧視，佢地只係想要特權

白人：*歧視黃種人*
連登仔：種族歧視是真的嗚嗚嗚正white trash我是左膠大愛撚

華人DNA怕事
外國打交根本好小事
就算成人打交比狗拉到都唔無乜野

你d經歷都幾誇張下

英國Wales
歧視黑白啡都有試過
都係叫chink/ching chong
通常都係回佢一句pathetic就算數

武漢肺炎之後多咗
試過係Cardiff大街俾人圍
話我carry virus 仲三條友圍埋我到
兩件白人一件黑人細路
我想走又係到塞住條路
後尾有警察行過解圍

自己經驗主要出口出手歧視都係窮人不分種族
中產知識階級未試過

澳洲睇邊度啦，Syd Mel呢d大城市本身已經多各國人就好好多，d細town仔就嚴重d

嘩巴打

你響 Cardiff大街都比人圍！？
邊條大街？木馬果度？

Man/Liverpool係咪真係咁雜
之前睇其他post都係屌個區
自己淨係住過Wales同London真係唔知上面咁雜

Liverpool我住過一星期。覺得好雜

Cardiff我住左咁耐覺得好安全喎

我腳頭仲好好tim

由落機第一日一路久唔久出事到兩個禮拜前要搞既野都搞曬唔多出街先冇乜事

正確啲黎講都仲叫有事，幾個禮拜前同人開拖個傷口冇好變左做粒好大既眼瘡生左喺眼角眼窩入邊銀銀住腫下腫下咁，今日先消左腫

係呀，過黎諗住住3個月體驗下睇下咩環境，點知而家困左喺度

噴黑塊面咪有人岐視

左膠同右膠擺明唔係同一班人

嬲個時谷住道氣自然敢

話真係一個又唔太算，其實仲有啲谷友既，不過佢地見我成日出事呻，水唔到我係幻覺黎就唔多理我

有個直頭見証住我第一次喺度俾人上孖葉俾人拉

點解會問有冇紋身，以為你係啲gangster

Brisbane勁撚差
Mel果陣坐subway最撚驚
啲人睇完Footy飲到醉曬就嚟料

因為佢收左我件風褸，咁我著住背心兩隻手同心口真係有紋身嘛

不過冇影相，剩係問仲有冇同個圖案係乜黎

養兒防老，愚孝，順民同埋感謝黨

其實對付racist white trash個最好方法係自己join埋恥笑自己

去英國冇比人撚過算唔算好彩
見識少未去過其他歐美國家旅行
係咪真係行過都會比人玩

東方智慧就係縮骨算爆老撚土

認真，睇咩區。窮區遇到機會大d

你都on9

其二就係西人好撚鍾意挑機
好撚鍾意同人打交,起衝突,mk仔一撚樣.
Real ,西方人根本唔明咩叫友善,有嘅即係偽善

所以我一開始就話關區事 個谷幾條友大部份人都住man，個個都話乜事都冇開開心心返工去(雖則我成日凝住佢地有都唔講，成日話出事果啲人係假既)，我就連環仆街一浪接一浪，住依區依度都係連環不幸下先輾轉過到黎依度住

除左啲歧視野，我喺度威水史仲有好多，有啲麻撚煩野而家都未搞掂

老實，你見到有人揸住自拍棍都會心諗

影影影影你老母咩影

(鬼佬另計)

不過條片條女個樣幾摟屌

咁緊係啦 所以我都好少影人
唔好話影 望住都好有戒心

會唔會人問題
歐洲咁多個國家都冇比人racist過
Even德國人我識既都好nice
見你一個過聖誕仲帶你去Christmas party玩
雖然支肺後冇番過去

德國連google map都無街景圖 可想而知

比喻得好好

又好難講
都好睇彩數或者地區

不過好矛盾好似見啲人話住細town 好啲
但連登好多歧視事件都係細town

各位去到團結啲
見有事發生有能力盡力幫返香港人

你夠串咪同佢鬥流氓
認真就輸了

其實我明你意思，但係原因同結果相反咗
鬼佬係無諗過分你邊到人，中日韓港係佢眼中一樣樣
佢地打錯國家人既機會高過你係香港打錯人幾十倍
正如佢講who fking care
trash 個一堆睇野好表面之餘唔會諗咁多野
佢地就係唔識分所以先唔同你講道理
香港就算好肯定分到都唔會一野就黎料

住過英國一排，最熱情係d阿差

其實好睇區 香港為例
中環尖沙咀 見慣外國人同黑人 無乜嘢
你去到上水/深水埗咪多人講

我以前住東德城市
啲垃圾媒體吹撚到sachsen 係新納粹大本營咁
結果我住咗成年一啲事都冇
(不過係有聽過fd 話有色人種落club 係會畀人搞)

我而家住南德細town
啲白人好nice
但係就試過去食飯嗰陣
班中東佬行過嚟講 nihao
再扮貓叫

冇計啦香港人又唔團結

你阿Q精神

巴打

呢種咪文化差異囉
鬼佬鐘意主動出擊
唐人鐘意收收埋咒你死

呢種咪文化差異囉
鬼佬唔忍就會主動出擊
唐人鐘意收收埋咒你死

好耐以前啲臭飛爛鬼
係自己地頭 都會埋黎串下你 凶下你
𡃁仔黎呢球場玩未死過呀

去過歐洲半年多
完全唔覺比人歧視
係德國啲景點影相
仲有個德國人嚟叫我到去邊個位到影
會影到晒成個建築物

上面仲成堆問點解影嘢都無自由
影到人就影響到人啦，直播又無打格有冇問過人哋想唔想出鏡？

仲要一路行拎住枝棍大大聲講嘢

老老實實好反感啲人拎支棍大大聲喺街stream
同埋好多歐洲國家有法例，唔影得其他人，尤其小朋友

真
係歐洲人好憎人無啦啦影小朋友

唔影相拍片既, 95%以上既人都係直行直過唔會理你
影相拍片係有機會TRIGGER到佢地

人在英國
唔認同你講嘅嘢，啲支那人勁西
唔係工作需要完全唔會想接觸到

1）我冇講過要同班大陸人聯合抵抗外敵。

我只係話係外國，尤其英美歐加澳，呢d白人為主的國家，

最肯幫香港人的其實係東南亞華人>大陸人=黑人=南亞中東人=其他有色人種=日韓台>大愛白人

全部都係CCtoy 最睇唔起的人

2）你係外國，無論直接定間接，都冇可能避開大陸人/大陸野。就算你話你絕對唔去唐人街，你都避唔開食廣東菜/中菜（主要係大陸人台灣人開），華人超市（主要大陸人開），大陸貨，教會，華人團體，仲有你仔女的華裔同學及家人，你的華裔同事（主要嚟自大陸）

3）融入當地社會？吹水就容易，成個CCtoy 大部份人都冇試過去白人的宴會/party/活動，成場都只係得你一個非白人啦
（唔係讀書果陣喂威喂果d活動）

就算你話你好有誠意同白人交友，
始終都係隔左一浸。

除非係第二代，係當地出生同成長先有機會講融入

如果唔係，人地講個笑話你又唔明，話題又無

最後搵朋友咪又係返唐人街

1）條片一開始條女俾人兜把打埋去的地方
就係英國——其他地方唔清楚係英國定德國

歧視情況係點——-有片有真相

2）你自己都講左工作上會接觸大陸人啦

3）你的仔女原來又唔駛接觸大陸人同學及佢地的家長。

你成家人唔駛食中菜，你唔駛買中式食物及日用品，仲唔駛接觸華人圈子。

有的話咪即係我講緊嘅野囉

o係英國最friend既梗係波蘭人同烏克蘭人同聲同氣又一樣人在遠方

西班牙人都好好

（btw 英國佬歧視英文差既外來人）

會唔會轉其他地方住？

可能佢地真係無遇過，所以理解唔到你

收皮啦，講撚到中國人打救你咁，仲講撚到無咗中國人唔掂咁

咁撚鍾意痴埋佢地度，唔使走都啦，再唔係去過羅湖口岸囉

當呢度既人無見過世面咁

就算我去Asian market 都唔代表我要去中國人經營個度買啦

最肯幫香港人的其實係東南亞華人>大陸人=黑人=南亞中東人=其他有色人種=日韓台>大愛白人

講得出真係當呢度無人出過去咁

你搞清楚左膠同左派未

屌左膠係屌佢地雙重標準
blm就支持要生要死
asian比人搞就唔出聲
仲有班左膠對住支那聲唔敢聲
唔屌班左膠屌邊個

大家必須搞清楚，外國的月亮不是特別圓，但香港人身在香港也遭到政權排擠和歧視，那才是問題所在。

唔會啦，睇下幾時返得去先走

一交左按金要住埋下個月，唔係會蝕左;

二而家自保果兩個手段再俾人捉到衰多次可能好大鑊，都唔太想出街

三暫時隔離鄰舍都算係正常人，除左有個物理上應該真係有啲弱智外，但沖過去屌過幾次就收斂左冇乜野，轉個地方即係換過班人，我咁好腳頭轉頭撞正啲極品真係仲大鑊

係餐廳影相佢地都好憎, 我見過有D講到明唔比影

讚下佢nice karate
係外國作為少數人種生活係要厚面皮d

真係諗清楚返香港，唔諗其他地方？ 我有諗過愛沙尼亞、丹麥或者比利時

有時間寫吓post 分享一下，成撚日有班連登仔係度9吹

恰鳩完你冇後果既話就會繼續恰
人之常情

你只是一個自悲的中國人

多謝你嘅資訊
我喺香港住咗26年 今日先知原來得元屯天有公屋

佢哋唔明啫
97前西方係冇人歧視香港人/亞洲人㗎， 因為當時香港人好強大，帶起咗成個亞洲人嘅地位..

而家亞洲人比人歧視，怪邊個？怪大陸人囉， 呢樣嘢冇得救喇已經！

人地鬼佬教育係比人蝦就要同人開波，亞洲人教育就係龜縮

好心個女仔學下佢地美國d oppa幾咁勇武，打到d 黑人屁滾尿流
1992年洛杉磯暴動 韓國人和黑幫發生槍戰 從此無人敢招惹他們

其實我唔太鍾意動氣同人嗌，所以一向都唔會開post講廢事同人嘈，係喺依度有啲野迫住黎先冇計

加上老母細佬都冇打算閃，我自己覺得好多野都係賭，真係西起上黎有乜事同佢地死/困埋一堆都唔錯，幾時都有適合既人同唔適合既人架啦，種種跡象咪話俾我知我唔係適合既人囉

係憎啲世外桃源撚姐，好既係人都知有，但西既就收收埋埋否定曬連考慮都唔太想俾人考慮衡量，陣間真係氹到有人一家大細過曬黎又搞唔掂咁點算，我真係喺度聽過啲咁既野，雖然我都知信既人都有責任既

呢個係我的觀察
係外國最肯幫香港人
東南亞華人，大陸人，黑人，南亞人，日韓台，大愛白人

你可以同到非大愛白人做朋友
係你同CCtoy班人的本事，
我呢d廢柴冇呢個本事

你同返佢講”Where is your small baguette, putain?”

Hi Ching之前令一個post都見過你
木馬個條街間匯豐出面俾人圍
係boots買完野轉個角就出事

你比人當係日本人係好事，畢竟日本人係黃種人之中嘅文明擔當

睇你去開咩區
越窮啲人越惡
有錢少少個啲就算歧視都唔會點當面屌你

比人屌撚咗咁多次就收皮啦

你除左講粗口同人身攻擊外，
唔該俾d point 出嚟啦

其實我好撚憎有啲撚樣剩係講好既野，衰既就收收埋埋，人地奶野就冇件事無視佢一係就屈鳩佢係鬼係放風狗一定係佢衰啦之類既野好既壞既都講曬出黎等其他人自己判斷衝量會唔會好啲呀，陣間有人真係俾班撚樣氹左帶曬一家大細過黎然後適應唔到，接受唔到咁點搞呀

好撚中 連登大把

換而言之有5%既情況下係直行直過都有問題喎
不過唔緊要，話鬼佬會歧視=五毛，cctoy又贏

就算未反送終之前都同大陸人唔會話係特別友善
始終語言文化飲食都係唔同
同埋真係唔需要assume全部白人都係 whites supremacist
反而收埋自己冇機會去識本地人
去下local pub篤下波自然會識到人

點解要駁
無謂同個戇鳩仔嗌交
隻狗吠你你會唔會吠返轉頭
未由得佢講到飽

真心唔理你黑白黃啡
靜靜地影相拍片得鬼閒理你
攞住碌棍係條街大大聲講嘢又唔睇路係人都唔鍾意
同你大大聲講電話一樣乞人憎

講嘢大聲係好乞人憎，唔識入鄉隨俗
嚟緊英國實俾呢啲香港人搞到個名臭

想像力豐富

最幣香港打交捉得嚴呢

你幾點比人圍？日光日白果度勁多人喎

講句我係香港人就得啦

岩岩係白人朋友屋企過完聖誕 就見到個咁既post...

鬼咩
亞洲人只係識be nice，如果係黑人一早打佢啦，係白人就罵爆佢叫佢get out，得內鬥黃種人先會比呢啲white trash 任屌唔嬲，只係識同自己人訴苦

黃種人去外國真係要敢打交 要練身體

遲啲大屠殺嘅話我冇乜所謂
只要多啲支那人死就得
俾人歧視咪歧視

點會啊 連登仔話人地識分你係香港人

係賤過班racist呀
人哋racist起碼都係恰鳩外人
屌佢開口埋口屯元天就根本喺到恰鳩自己人

所以抵出到外國俾人恰到上心口

Ching Chong Chong

係肥婆攪事

1）何不食肉糜。
CCtoy：只要融入當地+I am not Chinese 就冇歧視

事實係local 唔會當你係同類，最盡都只係做到佢地的食客/普通朋友，絕對唔係自己友。

大部份local 只會視你為嚟搶資源搶福利的蝗蟲
（香港人連同種同源的大陸新移民都又打又鬧
去外國原來鬼佬會歡迎你)

2）有片有真相
係街行都俾人兜把星，
武漢肺炎下，去pub同醉酒佬挑機 。。。

唔鐘意影可以講，人地女仔一個，洗唔洗下下都肢體衝突呀，你係香港懷疑人地影鳩你，你都唔會一野撞鳩人啦。

已封鎖會員 DCC001

我都係外國住 你無撚on9 喇
出國仲縮係唐人街同d人互含
俾人racist 無人幫到你 身型細粒就帶防身用具係身
唔夠打都要打 一係就跪係度幫人含
Racist 既根本同政治取向無關係
所有人只會恰望落去廢既人 (即係你)

歐美國家歧視嚴重，尤其針對亞洲人，連片都拍埋—-- CCtoy 融入當地就冇歧視，係條女挑釁

歐美國家失業率越過10%，大批本地白人都失業——CCtoy 四圍都係工作，好易搵工

香港人對大陸新移民/大陸遊客都又打又鬧——-CCtoy 香港人好高質素，外國人好歡迎香港移民

木耳騙局已反映CCtoy 班人的邏輯思維好有問題
根本離晒地

「人地叫女前輩豬西可能只係保護女前輩，費時你班連登毒撚癲到起埋人地出黎。」
By HKU Philo 濟癲（已笠水del ac）

CCtoy 監蠆同大家分享美好的移民生活

你所有野都岩 但唔代表就要群埋堆賤種藍絲華人度
人在外地生活係難 但鬼佬地方點歧視唔公平都好
你堅持，performance 又好總會有機會
你群左華人就一世困係佢地唐人街個世界

1）智力正常的人係會吸納更多人企係自己果邊
只有CCtoy 先會鬥黃，踢走晒唔係最黃果班人

令自己的圈子越來越窄，越來越少人支持

2）係外國，local 白人係最難令佢當你係自己人——事實係你的確係外來人嚟搶資源
並唔係堅持話自己融入當地就得

我講嘅唔係hi bye friend 或食客，
而係可以俾到支援你的朋友
無論佢係乜種族及國家的人，
只要我觀察到佢係好人
我都會同佢地做朋友

我就係為左逃離華人賤種文化先出國
你有你生活取向 不過如果將自己個生活圈集中係唐人街
不如直接返支那 生活仲好

記得我2010年時去過德國
法蘭克福都好啲
班堡都遇過人挑我機
話我好攞住相機周圍走
佢話Your eye is camera
又問我係咪Japanese
個刻都幾驚
即刻閃走

連登講就大大聲
實際上身邊真係諗移民嘅friend一定係諗左加州先

1）何不食肉糜。
我都識講融入當地啦。

樓上果堆友講到自己完全脫離大陸人
但佢的同事同客戶又咪大陸人

幻想永遠係最好的

2）
我有不同種族的朋友
但會避開白人至上，大陸戰狼，有精神病的人

香港人我會揀黃（冇暴力傾向），中，淺藍
令朋友圈最大化

睇你決心
我係荷蘭讀書做野都同大陸0關係
同事朋友客都無大陸人 (當然我無特登避)
Btw 你第二句露左底 呢個forum同你既取向係兩極
我建議你想搵共嗚既上返香討

要走的人係CCtoy 果班離地人：

智力正常的人係會吸納更多人企係自己果邊
只有CCtoy 先會鬥黃，踢走晒唔係最黃果班人

佢地既極端同你去搵海外華人互含無關係
我只係話你既思想同呢個forum大部分都唔同
不論CC台與否

我試過喺英國比人淋水

1）又一件智力有問題的人

同海外華人及有色人種交朋友係現實問題
並唔係互含

2）你咪繼續鬧黃囉
越來越少人聽你地支笛咋嘛

係英美歐加澳，呢d白人為主的國家，
最肯幫香港人的其實係東南亞華人（藍絲），大陸人（支拿人），黑人（加架），南亞人及其他有色人種（蝻/IS恐怖分子），之後就係大愛白人（左膠）
連登CCtoy 班人開口埋口都狂Diu
呢班會幫自己的人

咁依個又唔可以話佢地錯喎

有啲識分仲會同你兜，喺差館裡面聽過句冇頭冇尾既幾滾動，不過大前提係要佢知你國籍先

無講過同minority 做朋友有問題
但藍黃上好有分別 無話邊個高邊個低
只係我既然係為左脫離自己唔想要既野先出國
有乜原因我要同佢地係度互含
你呢d on9先係eastern Asian 俾人歧視既主因
一世係條唐人街唔去主動改變

咁顛其實咁樣算唔算係hate crime

人根性就係排外，好似連登都叫人賓賓黑鬼，有錢就笑9窮人，英文好就笑人grammar差。

咁講去邊都會係咁，去得英國就要接受可能遇到被歧視，要種族和平係需要時間磨合。

你唔同佢死過就抵撚死
你一個唔反抗佢玩開有下次又搞過Asian
你同佢打獲勁既佢以後唔敢咁玩

比其他國家既人歧視惨，定係比自己人愚弄慘?

同樣道理，
上面有人話外國有歧視，係真係有，定係自己多疑

認同，所以越南仔無人夠膽蝦佢地

雖則唔會睇上氣
但其實都希望佢成功

係白人小學雞，幾條友話我Chinese virus

你起佢底就明
房屋台aa9
走曬仲點搵人開單

一向都歧視
不過以前笑窮
依家笑暴發無道德
有好有唔好啦
想唔俾人歧視
看好語言同操好自己
起碼你可以一拳一件番佢哋

咁就可以合理化比人打？

但係加州而家真係好唔掂，乜都貴，又多homeless，治安差，依家好多加州人搬咗去德州，呢個係事實

你講緊係加州本土白人先有能力搬去德州唔會俾人歧視

一直都係因為以前班支那人奴性重日做夜做做壞晒人地d規矩所以全世界都覺得華人係奴隸先歧視同黑人一樣

講衣家班支那人都唔係個個好有錢10個得1,2係真有錢,其他都係存到十幾廿萬出去一邊做野一邊讀書,千辛萬苦搵公司收留坐移民牢

班小粉蛆仲會覺得無我你國家什麼都沒有
一邊歌頌支那一邊食人地民主自由

講事實, 人地歧視你係你抵死喎
就算話某個大国整臭個朵, 點解你要生成一副支国樣？令人誤會究竟係邊個唔啱呢？
香港人同支人分别不過係我地接受咗更加先進既教育, 語言, 品種上面兩者根本都係asian
自己唔檢討仲要人地去區分, 根本就係一種傲慢至極既大蝈行為

的確係咁
不過我只係想講返唔需要assume
華人=友善
caucasian = white supremacist
個個人都唔同
每個種族都有好人同仆街
唔需要話特登癡埋/避開一群人
順其自然就得

禮拜六正午
班細路真係癲到咁多人都咁圍人
都係個啲17,8歲street kids爛仔食飽飯冇事做
圍住我係到吠
最初都唔鬼理佢地由得佢吠
之後我想走又用個身塞住條路
大大聲叫咗句back off 冇幾耐就有警察到
似十足以前屋村足球場嗰啲童黨
不過都只係試過一次咁大把

Ching住邊頭

其實移民監依個term點嚟
都預得移民
住係新國家又點算係坐監
又唔係唔俾你去出國旅行

帶架生防身啦

倫敦明明倫敦已經好多黑人中東人

俾人淋完係咪頭dupdup咁喊住走？

全球化係全世界跟晒鬼佬唔係咩文化交流，
歐美以外嘅地方係為左提供廉價勞動力而存在，你要搞清楚先岩。

我落巴士前一下比人淋，嚇一嚇落車企咗一陣就繼續行，唔係可以點都唔係一大桶水嘅，小學雞隨身帶嗰啲水樽黎姐

靠呢d飛機片出到來只會更乞人憎

佢哋好多都係唔知自恃大隻定點一定係郁手先

係唔係叫移民監我唔知 總之就係讀完書要搵公司收留 無既話就踢你走

前排有隻支那賤種親戚搵唔到公司收留比人踢返黎 第一句就話其實想走好耐美國又亂又差都係中国好 衣家中国火箭上月球都得 同香港班蝗蟲一樣

屌佢老母明明自己係美國見左幾十份工都無人請 過晒期都唔走d錢用晒先死返黎

近排隻支那狗唔知咩途徑用美國野雞大學學位黎到香港搵到份做銀行工之後又係第一句講香港住屋細又貴d人又差都係中国好 屌佢老母如果我係現場我都會想好似條片咁兜拳打落去

屯門有打人？

一拳打埋黎唔係？

喺支拿大呢邊韓國/越南啲人白鬼都唔會亂惹

李小龍？

依家離開香港係逃難，唔係嘆世界，唔理得咁多
港人外逃，首選梗係台灣

咁佢地又分唔到既
不過如果個人絲絲縮縮 去邊都會人蝦
入屋村都會俾童黨打
所以俾人racist 唔出聲既都係抵撚死

嗰條撚樣叫佢自己單機打飛機啦
又喺度抹黑

Hit the nail on the head.. 除非本身撇得甩嗌人差仔，賓賓，同埋其他偏見嘅話都唔怪得人咁多

有人話，去到外國要同大陸人埋堆，搞搞下用乜易畀中國領事館招攬埋。。。。。咁遠走到去英國為乜？成件事錯撚晒

事實大把痴線佬屌晒所有亞洲人啦
就好似有啲人憎黑人
唔通仲同你分岡比亞定烏干達咩

唔好諗得咁美好啦，仲招攬，直頭搞撚你啦

最撚搞笑話佢地好friendly 好肯幫人，一知你黃呀，就搞9你啦

點解呢個post入面，好多人驚驚青青咁？舊年上街果班人，同依家上連登既，係咪同一班人？相隔一年無晒勇氣？

左膠 = 黑人特權 + 政府親中

香港人相反，得上網惡

垃圾人種點會有人鐘意？

條片夠晒寫實

喺歐洲遇過啲同片中一鬼樣嘅人
佢地好鐘意好hyper咁走過嚟
似飲大咗 唔知仲以為佢好熱情同你玩

直到你聽到佢講chink chong之類既字
先發現佢係就係玩緊，不過係玩鳩緊你

我無試過移民，但風險應該同地區有關，
係香港，亂咁去圍村，一樣畀鄉黑搞，車胎都放埋氣
就算係旺區，香港人同香港人，香港人同大陸人，都不時有互屌衝突，係依家疫情少咗大陸人，以及香港人都少咗出街啫，
論口碑，好似加拿大＞美國＞英國＞澳洲，驚畀人搞就去加拿大，成街香港人，係天氣比較凍

去外國長住要租屋前最好做下資料搜集
睇下想落腳嗰區乜料
情況許可最好自己親自去一次睇下

我返intern 個英國同事
Local 英國白人 米九咁高
幾十年前喺london 東面住嗰陣都畀人搞過
仲差啲打交

外國迷kpop都係on9多 對asian迷kpop嗰班更on9

染白自己做白人啦賤種
自己民族都睇唔起真係賤過狗
真係唔知我既民族有你呢種垃圾

呢條女自拍畀人打，但COCO哥周圍自拍又無事，呢D嘢真係睇好唔好彩。

社會鐘擺理論

好多人仲對支那有一絲幻想

諗住佢地當中會對我地香港有一絲可憐

事實係99％支那人恨不得我地香港人全部死清光

呢個世界無樂土，外國歧視一定有，但要視乎香港變得幾差。

情況有如，當年大陸人游水落嚟香港，佢地唔知香港人歧視大陸人?有時候根本無得揀

如果香港有新疆集中營，而手上只得BNO護照，咪又係無得㨂。

連登仔剩係識分香港、中國、外國，都未講歐洲大把唔同國家，
就算齋講英美澳鈕加，撻撻地方都唔同文化

班「外國=歧視」既人，其實同班鬼佬去到日本之後，覺得「亞洲＝有禮貌」，然後覺得中國人好有禮貌，有咩分別。

抵撚死啦肺炎爆到七彩

連登班蠢撚隨時歐洲都未去過
賴到雪雪聲

連登巴打對移民，普遍崇英國，眨台灣，其實應該調轉先啱

白人係咁，佢地潛意識係覺得白人高人一等，所以唔撚明d崇洋撚咩心態，做狗都做得咁開心，班白鬼多數欺善怕惡，之前我個fd係德國比德國佬歧視，佢即刻反擊屌佢係nazi雜種，佢即刻冇聲出，所以在外嘅港人千祈唔好話咩忍讓，咩國際形象，根本on99，根本你要表現出強硬，人地先會尊重你，唔係你只會比人恰，所以你睇美國班黑鬼點解咁中意搶華人商鋪而唔敢搶韓國人，就係因為華人乜都忍讓，之前黑人搶劫韓國城，d韓國佬拿曬槍同班黑鬼駁火，就係咁打響左個朵

仲以為自己好馨香
班蠢撚真係等啖笑

我想知有幾多個攞BNO去英國嘅係知乜係Wales同NI

等如係香港都會遇到啲仆街
我上個月先係巴士站附近有個廢老追唔到巴士
屌晒老母瀨我阻住佢
我未屌返佢話條街你架
差啲打交

你諗下如果佢大隻啲我已經收咗皮

低賤人度度都有

大把人（e.g. 香港 + 唔止香港）以為 Scottish 同 Irish 係 English，
Scotland 同 Ireland 等於 England

Hong Kong =/= China,
Scotland 同 Ireland 嗰到啲人甚至可能身同感受添

如果去英國的香港人多，聚埋在同一區成為香港街，都不失為一個辦法，其他小數民族都係咁。

Exactly

我聽個同事講話london 夜晚出去飲酒
條街都係成班人群魔亂舞
乜人乜種族都有機會畀人搞

所以喺街邊畀人搞呢啲嘢 我唔係點當係歧視
就係因為啲社會垃圾要搞鳩你梗有理由

我覺得真歧視係

租屋問價約睇樓 畀人鬧話返鄉下
返工glass ceiling 永遠升唔到職
一條街成街都係人 啲黑警剩係捉有色人種出嚟查

有道理

Rechtsanwalt=?

覺得被歧視？啲傻閪話你多疑

無端端喺街比人打，仲唔止一次，似中共宣傳多d .

都要多Asian會做打響到個朵先得架，得果少少人做咪好撚似我咁收撚曬黃牌囉

同人講返仲要俾人話冇啲咁既事，你幻覺你get錯人地意思，你痴撚線打人立架餐抵死啦啲咁既野

咪就係多得嗰條八婆

你以為台灣人好歡迎你香港人咩
去到同人地爭飯碗人地一樣會排斥你。
佢地只會比鬼佬同日本仔予取予求。

無他 因為佢最能夠幫香港光復 勝過其他總統候選人

呢個真係同法例有關 仲有執法機關嘅鬆緊程度

咁唔怪之得咁多移民係死藍屍小粉紅
被人恰得多最後又係成班中國人圍爐

其實你係咪弱智